「擁護基本法、效忠香港特區」不等於效忠特區政府

重點：
1.故此要考慮的是整體香港社會的利益，而非某政權、甚至某領導人的利益。
2.特區政府違反基本法剝奪人民自由（…請自行填上例子）
3.特區政府違反基本法使香港特殊地位不保，不但影響所有港人的利益，更提供籍口給外國對付中國，影響國家安全。
4.特區政府與港人為敵（警暴、濫捕濫告、借疫情剝奪港人示威自由）
5.立法會議員有權為保護其效忠的整體港人利益以各種合法合理的手段對抗這違反基本法、與港人為敵、影響國家安全的特區政府。
6.他國如何回應香港現況改變是他國內政，香港立法會議員無權干涉。

同流氓講道理如教豬唱歌

豬識架
佢地衰過豬

你地唔係要攬炒仆街死全家然後突然唔知點獨立架咩
講基本法白紙黑字憲法野把撚咩
返去叫下口號開心下咪算囉